[鬼國] 攜程親子園被曝教師欺虐幼兒：我認真上班，你在餵我孩子芥末

11月3日的視頻顯示，教師在給孩子穿衣服時，還不時往幾個孩子嘴裡塞入不明物品，隨後孩子開始哭泣，老師也不管。有家長指出不明物品是芥末。

我認真上班，你在餵我孩子芥末